Ios 14 直接睇唔到youtube片，㩒完play無反應

冇問題喎

最新ios，點解一㩒play黑畫面唔load

用家問題

睇年齡限制既片要用apps睇

全部片一㩒就係咁

用返YouTube app睇啦

唔駛根本就係用家問題

攞過黎舖頭可以幫你睇睇，你咩機？